由美國示威就睇得出 連登雙重標準 真係得啖笑

幫美國政府 >
反對示威者 , 示威者收左中共錢 , 打劫破壞唔係好人
幫示威者 >
黑警 , 反美國 , 無能政府 , 不割
中立 >
騎牆撚

一眼睇曬 你地同藍絲廢老有咩分別 跳出黎話示威者收到中共錢 咁同話黃絲收左美國錢 有咩分別? 未有証據亂講 一係就話美國濫捕黑警 要平反黑人權益 再唔係就騎牆話保持中立 2邊都係自己友 2邊都唔幫 咁樣騎牆 之前又屌香港騎牆派 你地同佢地有咩分別? 有部份人話唔出聲 人地幫左你 你而家又唔出聲逃避 忘恩負義
對美國就話中共比錢搞 對美國示威裡面發生既野視而不見 藍絲話黃絲收左美國錢 就勁屌人廢老無思考能力

雙重標準 得啖笑

藍屍咪又係雙重標準

所以 黃=藍 一撚樣

你都on9 嘅
我要香港贏
雙重標準咪雙重標準
依家參加比賽做聖人啊？

笑左
不嬲人都係一撚樣
做既野不嬲都係一樣
只係目標唔同姐

唔需要走來以偏概全 搶道德高地

成件事同香港只有一個共通點 就係有警暴

美國唔係烏托幫
唔同嘅係人哋民選政府要照顧民意
會按法律去制裁警暴
由當日殺死黑人 到今日開槍鎮壓都係
人哋警察要為自己行為負責任

唔需要將香港示威同件事扯上其他關係

美國搶Lv搶超市 香港無
美國即炒即告警察 香港無

支持
正如警犬都係一樣咁諗

五毛 拉

美國有警察加入示威行列
香港？

.

示威嗰班點幫咗我？

香港贏 理撚得你

人哋燒差館有冇捉鬼

所以成立獨立調查好緊要

反對示威者 , 示威者收左中共錢 , 打劫破壞唔係好人

人地反諷刺藍絲 用佢地以往既說話嚟講笑 定係你唔明ja?

咁你幫邊邊?

態度正確

樓主立論錯撚晒。連登仔唔係一個人，係好多人，好多人自然有好多意見，亦無所謂標準，何來雙重？

樓主係五毛

係又點，我要嘅係香港人贏
我地憑自己實力拎到佢哋兩邊嘅支持
點解要我地take 返side 支持其中一邊呀
屌你老母

仲差一類：
屌晒以上三類嘅智者

繼續屌五毛囉 反正有唔岩聽就係五毛

Block 上一頁

真

樓豬講唔過 就係到做大愛左膠

個人意見，香港人盡量唔好加入評論
有五毛出手抹黑就可以用澄清文宣圖

屌你老母 騎牆撚

我就三邊都唔幫 企喺樓豬你個邊嘅

我係呀，吹呀，打我呀笨

唔表態即係藍啦
block得

小朋友

駁唔到咪唔柒覆你囉

唔洗理樓主依啲on9，佢應該生活係火星

5 毛post 拉
block

起底 五毛 拉

討論區只可以有一種意見？

五毛係到偷換概念，放大一小撮連登仔係到挑撥

唔一定五毛

可能純粹思維唔清𥇦咁解

其實有獨立思考的人，自然會有多重標準，因為我們要分析事情複雜的因果情由，再下決定。

只有在一言堂的獨裁社會長大，才會視無腦的單一標準為正常。

樓主五毛啦 大家block得

其實的確係 呢班人去到外國都只會變成藍屍

覆5毛post不推文ok ?

樓豬咁睇得起連登仔

你吹啊！ 我就係要香港贏
blocked

連登一直都係一言堂

小朋友，你知唔知咩叫雙重標準，兩件事都唔撚對等關事。

樓主係分化撚，已fc
善用不推文

不推文

叫你呀頭俾d新意啦
再係咁俾人炒嫁

agger

［行動？］依家Twitter 可行嘅一條出路

幫幫手推下

如果差佬係美國變左燒豬啦

五毛
不用回覆

呢個解釋仲好笑
小學雞咁

本來就係兩個標準

on9
雙重標準又如何
合符香港利益就得
政治唔係食風骨架on9，無利益計算邊有政治家

都唔算，但要有自信心受得著批評咁Lor

又話雞蛋與高牆會揀雞蛋果邊
而家人地反警暴
連登仔就怕得罪Trump :唔好干涉

拉番先

仲要以為執到寶
以為咁樣諷刺兩句可以會影響到軍心

鬼拍後尾枕
你認自己係藍

弱智係咁你體諒下啦

唔通你覺得你唔咁諗黑警就唔會咁諗正如你唔打人人就唔會打你？定你係果D企起度比人任打既人？最總要都係目標係咩姐，香港人係為自由，黑警唔係為著維護社會安寧，係為著維護獨裁政權

拉

一圖正視聽

從佢以前嘅貼文得知 五毛尼

五毛證據

Block - 上一頁

唔係同一邊就係五毛

Agger 美國有人趁機打劫 香港人示威者有咩？得啲藍絲趁火打劫咋

即係咁，在微博，主流說A我說B，我隨時被封acc，無得講，在連登，主流說A我說B，我都仲可以講。

其實政治一向都係咁

咁有潔癖咪好似陳云咁見人就笑

你又冇講錯喎

你點講都改變唔到你係毛嘅事實

香港贏就夠，邊個幫到香港滅共產我理鳩佢殺人放火

早講左攬炒冇好處 而家怕啦咩

得啖笑
拉

立場咪反黑警、反警暴，其他事關我撚事？

支持

有名你叫兒登仔呀嘛
不過樓主你又係嘅 開埋啲咁嘅post講埋晒啲事實出黎你叫兒登仔點面對

個分別咁撚大你都可以撈埋一齊嚟講
我話你就真係得啖笑

咁制裁左個黑警之後點解仲有暴動？因為暴動者得寸進尺？

其他嘢唔講，反警暴其實喺美國呢次都係可以嘅

同埋記住，就算侵侵制裁中共港共幾到位都好，佢都唔係聖人，唔值得盲撐

做咩講個事實出黎 搞到樓豬唔知點應你
一早講左美國同香港係互相利用 個個都知 係唔知點解有人鍾意拉埋啲道德高地 / 情緒勒索黎一齊講

美國有乜野屎尿屁我跟本唔會在意
我只係希望成為美國一隻攻擊中共嘅棋子
只要中共仆街陷家剷美國我全部都可以包容

咁同藍絲有咩分別?

雙咩標準
根本香港同美國兩件事都唔同
另外可以美國政府同美國示威者兩邊都唔撐

大陸人都醒過你,佢對美國示威者係暴徒既睇法可能未必啱,
但起碼佢識得分開兩件事

是亦彼也 彼亦是也

同歐洲左膠國一撚樣
一關乎自己利益就收皮
美國搞中共係大勢，唔覺得幫示威者口會令trump卻步
至少應該比世界睇到香港人既原則同立場

又一隻NMSL

5 毛講野一定係唔啱聽, 但唔啱聽唔一定係5 毛
不要胡亂屈人否定你就係屈你係5 毛, 否則你只是屈屈毛黨

睇下開POST時間 兩年前呢排先開POST 明白了

拉啦

個美國警察有無被告謀殺？香港？
香港示威者有無搶LV？
美國示威原因係乜？
美國早就開槍論呢？嚴重情度？

唔清楚前前後後之下唔表態有乜問題？
要夾硬做到兩元對立 非黑即白
兩件事根本上都唔同
你只寫一啲極具引導性嘅立論 加上斷章取義
居心叵測

連登只有一個人？連登只有一個意見？兩極化係啲分化撚常見手段

原本都想認真討論下 可惜你Record花晒

Push

咪撚傻啦 一直都唔開post 但見到兒登仔太多唔合理 忍唔住

世事變幻莫測
人人都唔會一出世有完美嘅道德標準㗎啦

睇番我d post啦 負評係多 但邊一句講錯?

上面大撚把理論support
我費撚時哂時間同你打泥漿摔角

因為
光復香港
時代革命
藍絲有咩招數
幾卑鄙都好
照用

//有個香港律師，穿越到了美國獨立時代，在美國國父們簽獨立宣言時，記走去華盛頓面前指住佢：「你條仆街殺左幾多英軍！你地全部都係謀殺犯！你唔受審唔承擔根本就傷害法治！咁你地同共產黨有乜分別！」//- 鄭立

Ching ho ball

咪撚柒理隻5毛狗啦

繼續屌五毛囉 講事實預左

對住5毛係架
DLLM

樓主我屌你老母
即刻同我pin呢個

我要既係香港贏

而家先知

唔同意

係啊 一撚樣
不過我地為香港人利益
藍屍為支那官利益
吹咩

繼續撐飯蓋啦
死臭雞

不撚嬲㗎啦

美國關我撚事。完。

秒左樓主同五毛
純粹宜家全部人包括當地人都只係blame搶劫班antifa唔係真心示威班美國手足

So?

去LV搶野同黑人條命有咩關係?

道德高地留返俾D垃圾左膠泛民佔領啦.打擊敵人緊係靠利益靠力量嫁啦.

一樣還一樣
美國人可以有槍 香港冇
美國搶LV搶超市 香港燒360、爆美心、拆港鐵閘機
美國成功燒警署 香港有但失敗
美國即炒即告警察 香港真係無

哦

完

講真 經過今次 發現好多人真係on9 唔係扮既

早講左攬炒冇好處 而家怕啦咩

起底就知咩料
拉

一堆五毛

咪比5毛錢
請起底>blocked

你要做正義之師唔係唔得
拳頭夠大咪得

咁你有冇幫香港死咗嗰個南亞人出頭??

係呀係呀...又會咁岩出面同一時間一堆人雙重標準...
連登雙重標準一路都有..咁岩依家先開POST? 笑撚死人咩

咁係雙重標準 有咩問題 事實唔比人講?

點解可以將成個討論區標籤

反對警察使用不適當武力
反對示威者趁火打劫

你個腦壞左就咪跳出嚟啦
淨係識得用標籤諗野
框撚住自己
會痴線嫁

你入啲post睇吓啦
好多直必腸覺得係中共煽動

咁之前d人講 警濫暴但又同時屌破壞 又會比人鬧騎牆鬧係藍絲?
而家對美國又可以咁講
唔係雙重標準係咩?

樓豬上一個post： 早講左攬炒冇好處 而家怕啦咩

收皮啦 入去睇下 我有冇講錯先啦

手足私了→你同藍絲有咩分別
手足裝修→你同藍絲有咩分別
搞黑警家人→你同藍絲有咩分別
搞移民→你同藍絲有咩分別
無罷工→你同藍絲有咩分別
雙重標準→你同藍絲有咩分別

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

人地有民主
有事會查會告

藍曱甴: 睇唔到 唔清楚

秒

其實係
btw 留名睇有人聽唔入耳屈你毛

其實我覺得2樣好難直接對比，如果香港這邊有做到像美國政府果邊咁的回應，在6月果時已經撒回左送中法， 在721就已經追究了班警的責任，應該就唔會有之後半年的社會運動，唔明點樣可以直接比較

labeling係簡單既唔洗用腦就可以得出判斷

公道d講
樓主只係指出雙重標準
同埋覺得好好笑
冇話過有問題

我覺得應該要可以將個別人仕個名隔離標記返係5毛好過直接block

有個白警手足貼文宣比狗咬左，不過得1001個

講d埋野冇邏輯可言
你同你個名完全唔夾

人地州長已經講左要獨立調查，爭取左訴求，點雙重標準

又係分化topic 可以不理

五毛分化po，拉

你引咗件事出嚟
但做嘅目的呢？

搶lv搶超市爆apple store
佢目的係搶喎

同香港比？

個分別係到
香港破壞個d係中資or親共 唔係無差別咁破壞
更加唔同既係香港人無趁機搶劫

希望解答到你

其實聯邦政府同州政府係唔同㗎
藍屍鍾意套自己一套落人哋度

連登標準就係反中反共

放心一撚定有

一言堂先會有標準
樓主想睇標準
睇返cctv

連登小粉黃 ：我支持美國警察 打黑人曱甴暴徒 你們可以打我了

樓豬之前啲po對香港狗賊犯罪都好似雙重標準得好過份喎

講真 經過今次 發現好多人真係on9 唔係扮既

樓豬呢啲四方西做乜都屌，睬你有味

第一段已經睇到樓豬果種雙重標準啦，有晒片都夠撚膽都話唔排除

見佢無視#6已經唔使再睇

條友18年2月開完po
過左成2年先突然出返黎 仲要不斷開po
真係此地無銀到

Begging the question

收皮啦死五毛

雙重標準? 似偽樓主想概念混淆

Blcoked

Blocked

#國際 到底是誰在幕後搞騷亂？
俄亥俄州的騷亂組織者, 被拍到當街向黑人青年發錢！據說此人是 Antifa 激進暗共暴力組織成員.

燒360爆美心拆港鐵 全部都出師有名
然後邊個屌燒狗屋？

最大問題係 美國警暴警員已經要負責任
姐係等於612之後就有獨立調查
香港有需要去到721 831？
香港黑警嘅責任？？

推

咁講乜柒stand with Hong kong呀
人地有咩義務幫我地

共產黨五毛挑撥得太明顯及太低级
block 樓主

我支持嘅係法治

完美答案

你吹撚漲？家陣就係要玩撚死中共，係要支持美帝

的確係

慢慢地學會痛心

你講左我既心聲好舒暢
但樓主快d走，又比人話五毛。
連登只容納到連登既標準同立場，其他聲音就是五毛。

慢慢地明 情感的陰暗

天國跟我很遠

苦戀那時不得而

才可跟你走得更近

賤種樓主駁唔到
要縮返落老母個閪到避難
留返下次再衝出黎柒

請善用起底功能

其實我哋冇雙重標準到
首先我哋blame嘅唔係佢哋反警暴呢樣嘢，而係blame啲人燒殺搶掠

香港人燒紅店唔係為咗偷嘢，而係為咗打擊敵人
美國某部分暴徒無差別燒鋪頭，只係為咗搶嘢
對於呢啲暴徒，其實美國示威者（不論勇武定和理非）其實都係會譴責佢哋，Donald trump譴責嘅亦係呢啲人

樓主咁就浪費左個account

shut up, US sir this way!!!

各國警暴下 港人立場

香港幾時打過劫講黎聽下

「XX就係你地追求嘅民主自由嗎」

一樣還一樣啦
爆就真係爆左，依樣不嬲都係國際標準
黑警亂用警棍、射tg一樣都係國際標準
緊急狀態令、國家安全、宵禁一樣都係國際標準

抽後算賬、唔特赦、企到硬一硬、黑白兩道一齊上就係專制標準
暗殺、酷刑自己國民、瘋狂卧底/特工，就基本上係極權標準

唔好再將自己塑造到軟弱ok?
明明圍毆過黑警、殺過藍絲、爆過全線美心、360、中資銀行唔應該再避落去，網絡上就光明正大認撚左去咪

起碼圍內個主流士氣要咁：警係我打，藍絲係我殺，火係我放，再嘈搞撚埋你全家
依家個主流士氣係咁：人係鬼打、警係team kill，再嘈我返屋企

屌，不過算，返正草命都係鳩up

親疏有別，選擇性執法

順我者倡，逆我者私了

Sorry 唔會囉 但我會幾年之後挖番呢個post入面d人黎笑

咁你就咪串人地國家奶共啦，其他國家都係要佢地國家贏，所以先騎牆，做聖人咩，你睇你又雙重標準啦

黃衛兵全面進場

咁你打乜撚國際戰線，外國奶共賺錢果時，咪撚怨人，人地都係想贏姐

咪就係
明明人地都係反對不公義
一到美國就做「美國藍絲狗」
對唔住 我講唔出 好嘔心

咁即係我地要同藍絲一樣

咁就唔好講到咁公義

#國際 到底是誰在幕後搞騷亂？
俄亥俄州的騷亂組織者, 被拍到當街向黑人青年發錢！據說此人是 Antifa 激進暗共暴力組織成員.

FBI查緊, 如果搵到實證係中共背後搞事, 中共死撚硬阿

唉 天下烏鴉一樣黑...

起底, BLOCK, 不推文

係五毛就認啦 五毛呢個身份好失禮咩

大家暫時千祈唔好spread話啲示威者收錢，因為咁只會令啲示威者為咗證明自己無收錢，更加落力示威

我哋需要等候更多證據證明指揮暴動嘅人係共匪，先一次過講曬啲嘢出嚟

樓主係岸鳩五毛帶風向
美國警暴殺人警，已經被告謀殺，而州長，市長都譴責個黑警，議員，州長，總統全部都企係被殺者一方。
而議員會對點監督警察作為競選政綱。

再睇下港共，唔洗比啦。

美國嘅示威有冇明確訴求？

此post多狗

事實暗共組織Antifa請人搞暴力製造混亂

完~ block 9 你先

FBI會查出真相, 唔洗我地文宣, 當地人仲清楚過我地局外人啦

樓主雙重標準完未？香港警犬下跪左未？

咁你唔好笑支那人雙重標準
人地都係咁諗

exactly，大家千祈唔好藍絲上身去撐警